北韓發射導彈

其實得南韓驚，南韓咁撚鍾意奶共，咪由尻佢自己面對

Sisyphus: the myth

唔明有乜好驚

拜登真係冇撚用

請donald trump 做北韓大使算啦

玩到大家都落唔到台, 不停加碼...

最怕你唔加速 gogogo!

個個都當痴呆登透明

咁好老實 敗登 真係隱佐形

日本仔都試過俾北韓導彈飛過上空
而日本係冇野做到

侵一落台啲妖魔鬼怪即刻出返黎

其實係驚佢D核彈je

拜登比支國咁剃眼眉

上星期射咗2發都無人知
射咗落海？

金仔係咪想幫呀侵拉呀登落黎

支共，金仔只吃侵侵這一套

可能係日本海雷達冇開機

明玩鳩奧巴馬2.0

有駐韓美軍

同埋你呢啲思維2千年都無變化過
你同戰國時代面對秦嘅六國有咩分別

之前侵侵揸旗試水溫
知道呢條友唔得罪得
所以傾掂數
宜家試緊廢登有幾廢

萬千火箭賀拜登

拜登呢排潛左水？

支持

中共肯定送左幾十億俾金仔
金仔收錢就打飛機射野

含侵力第一時間一定賴鳩拜登先。

Spacex?

親侵，唔親美

北韓都幾偉大

快有恐怖襲擊啦

睇下會唔會玩到美國本土

轉移視線

慶祝拜登上任。

收音機説北韓已射出導彈

會員編號：#372210
會員註冊日期：2020/8/27
入 LIST 原因：藉被藍絲用太空卡扮訂盆菜的黃店一事趁機支持將電話卡實名制。

上述資料更新日期：2021/2/17 22:40
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

其實美國人而家點睇拜登?

其實係控制佢嘅人要咁

有冇人知點解五毛咁鐘意拜登

呢隻賤種成日奶拜登搞笑

係咪忠誠廢物D 五毛黎咁撚戇鳩

唔撐侵就撐拜登。

你唔係住果頭梗係咁講啦

得Trump Trump壓得住金仔

唔使賴啦
狗衝出黎講係人都知既原因

咁係咪都幫嘅話
韓國做乜唔奶共？

只有升空同降落階段先有機會攔截到，上空飛過冇野做到好正常，有嘅話全球核平衡瞬間瓦解

咁樣對比
Trump真係和平使者嚟

地球另一邊被炸爛